光復元朗一定要先在附近集齊人先出發

要人多才成事，最好黑衫/白衫比例10/1